香港人是否需要一人一票選出代表香港人嘅Leader

希望我們選出一個可以代表香港人Leader 去外國談判，希望西方國家承認一人一票選出來嘅Leader可以代表香港人。

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！